各區有必要成立接放學隊

最近兩次狗隻都係迫你落狗鐵再係各大站頭咬落單學生
我估計黎緊會出便裝狗未必會用軍裝狗各區有必要成立接放學隊保護學生同接濟學生

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！